P牌新手上膊一問

泊上膊有咩要注意？
應該點泊？

就咁泊上去囉

一二一二

唔好low低架車

P牌上膊? 好呀見到報警即停牌，爽